信用卡號碼賣唔賣到錢？

CVV exp. date 卡主名

利申，純討論，各會員請勿以身試法

不安，報驚
盜用信用卡

討你老母論咩 還番張卡比人啦

同法官純討論啦